望男朋友就覺得好撚灰

成日hea覆自己
話我成日發脾氣
同男同學講多兩句就有嘢
我想曳個陣要我自己講到出口 完全唔覺得佢對我有咩性興趣 次次都係我叫到先會發生 又話咩到時睇下點先
每次自己傷害我 係佢覺得合情合理
嬲到講話搵SP好過求你俾我又話我cheap又話我污糟
有時想有啲情趣 見佢會同啲同事講咸濕笑話 都想佢講下俾我笑下 一句話我唔撚會講 我講咸野淨係講點同另一半講 仲話我有咩咁好笑
從撚來唔講啲肉麻說話 有時候想男朋友氹下自己 唔會有
屌其實我係咪拍緊拖
我乜都擺佢第一 所有野都俾曬佢 點解佢要咁對我呀 點撚解個男朋友咁 飛撚完佢又求返我 仆街衰心軟

唔好望咪得

1999

佢真係你男朋友?
心軟會害死自己
利申試過心軟 而家好後悔

唔開心唔敢同朋友講 唔想放Facebook ig同人講我幾唔開心 所以上黎發洩 喊撚到成地紙巾

你戴住黑超望佢仲會黑添

灰撚到唔識點組織 sor

樓豬 點可以為咗呢啲賤男而喊

傷心忍唔住流左啲馬尿

你係咪我條女
好撚煩呀你

把聲又難聽又嘈
仆你個街

你收皮啦 珍惜啦屌你

因為你唔係處？

屌係處

唔好意思 星座撚一下
佢係咪山羊座

純統計

樓主好忍得，同我一樣咁忍得
有一日你會爆，一爆你就自由了，因為你會對佢咩感情都無哂

雙子

爆左一次 衰心軟

好似我

咁多委屈如果拎出來傾過都無改善咪分手囉 仲留喺佢身邊好好受咩

其實你有冇檢討過自己有幾撚柒煩

我同我男朋友係打打下車輪佢就已經想要

利申藍絲

好正常，我都係咁。。。我諗大部分人都係咁

樓主男朋友都幾撚癲 講到想要都唔比
我女朋友岩岩好相反 性興趣好少 但其他方面都好好 乖乖女 好專一
有時都想去搵sp 唔想迫佢 但始終搵唔落手

唉，我同你相反。拍左三年拖，每次想進一個階段，可能未必係sex，但至少都互相摷下，但佢次次都話夠。上網刨埋文，睇點令佢舒服，佢都無動於衷。我問佢可唔可以為我諗下，佢就話我係咁架喇。有時諗，真係揾sp仲開心

利申，巴

一齊咗幾耐

我應承你我唔會，比你tg我

樓主係咪暗瘡肥婆

飛左佢算啦

屌到厭只有兩種可能
你一係好醜樣 一係就好靚

補多樣可能，冇身材

屙篤尿照下自己咪知咩事 仲問

越快扑野，戀情告終率越大

屌好似 我將佢擺第一 咩都諗佢先 但就成日嫌我煩 成日同ex contact 有時仲傾哂電話咁 真係頂唔順 講左分手 佢又求畀多次機會 又係衰心軟

真心覺得係gay po
最後可能又係劍鬥士

pmme

Gay post?

雙面人 雙子男

補充我係雙子 可能得我係雙面姐
唔洗屌

處比呢啲咁既男人
如果你係我個女，我會走去打死個男仔/妳。

屌組織好啲先出文得唔撚得呀

我分得好狠下 上一段戀情
因為佢有啲嘢 死都改唔到
佢一直鬧我
我就一直忍
谷到忍無可忍都唔出聲
你就會發現 佢講乜都咁黑人憎

屌佢老母 出軌仲聲大夾惡
仆街ex

tg 我

其實你知你而家心軟好on9架
你呢個男朋友都好on9架
你依家轉鈦仲嚟得切
係人係狗你自己揀

Gay

同我一撚樣

邊撚個話我gay個啲去仆街死